TVB係咪分唔清公司醫生同公關公司？

點解我睇幕後玩家同致命復活
公司醫生同公關公司好似做同一樣野咁

一個係對外 一個係對內？

公司醫生係比橋你 , 你做

公關公司係收你錢 , 佢做

(我都係估下)

補充返

我諗所謂公司醫生係搞間公司深入D既問題 , 即係你始終都要自己做返好盤生意 , 橋就比左你

公關公司係搞D門面D既問題 , 可能係宣傳/市場政策果類

兩樣應該都係負責解決問題